當兵真係好撚犯賤

屌佢老母哩啲人正柒頭
不服來辯

好痛
以為自己有機會點知跌落黎重痛
人地重修舊好啦 你收皮啦無利用價值啦
屌

冇人想知

你岩